★［片］美好大英！香港用緊電子貨幣時，支那鬼子仲食緊屎！

1985

支那人當時做緊乜？

29間銀行

lm

北歐都邁向緊無現金社會
但如果出現停電，網絡故障同被hack時，佢地會有咩應變方法?

好諷刺 真係風水輪流轉
宜家各國都推廣電子貨幣，得香港仲停留係八達通年代

八十年代果種口音同而家真係好唔同
點解會咁？

八達通也是電子貨幣的其中一種，香港的電子貨幣也不止八達通，apple pay等也是電子貨幣。將社會轉型成為電子貨幣社會，政府必須強迫性推行政策，否則難以實行。看過某些報導，推行電子貨幣的成本不少，比如是解決其保安問題，一些國家如德國也是食古不化，國內交易大部分原來還是以現金進行，所以必須強推政策才得以實行。

大英口音，現在係支那口音

求點分辨

btw又J返以前

唔通J現在咩

香港有撚人用apple pay

德國係因為東德所留低嘅問題

而家變左蘋果日報口音

on9
點會冇

屌你老母死idog你都智障
得果小貓三兩隻叫有
分分鐘用支那寶既人仲多過柒用你個乜撚apple pay啦
咁鍾意用applepay祝你全家早日落去揾喬布斯
下面應該出左iphone1999喇屌你老母

以前嘅香港 唉

上一輩嘅廣東話口音

EPS , 姐係debit card
ETC 易通財

大乜撚野英呀 腦魔

廣州就廣州啦